各位轉用signal未？

已經通知緊朋友我會轉用signal，WhatsApp搵我唔到

各位快啲叫身邊嘅人轉會，唔好跪呀